到底呢首係咩歌

果到行行下聽到 好熟Google 整都唔知係咩歌
歌詞大約係咁:
ho呢ho ho呢ho ho呢盡是什麼

好似係eason 但搵極都搵唔到 有冇高人可以幫手估下

留名

忘記歌詞？

痴線 巴打好勁 一估就中